屋企要人食飯，急

手足做得好，下星期荃葵青再玩過，我主場招呼大家～

差佬咪撚呃ot，我哋玩完喇

淋完雨好返屋企沖涼喇